究竟拎綜援係咩滋味架

工又唔洗返 糧期準
間中出雙糧 又乜基金又盛
日日鳩hea
爽撚到丫

試下咪知

好滋味